唔好再俾中共洗走 Chinese virus！聯署呀！

聯署要求加強使用 “Chinese virus” 呢個名！
求推

推

tui

無人理

名已簽
幫推